[官方確認] 9月12日 iphone發佈會

好撚期待

仲要喺apple park個theatre 搞

Steve Jobs Theater!

如果iPhone 7s真係$6,388起步，相信

apple會仆直

準備械人大戰

仲要係ufo 度搞

終於都嚟啦

點會呀 大把人仆住買啦

太天真

不嬲都係$5588

10k都買iphone8

iphone8,i'm coming

今次又會發明d咩新功能呢

扯定旗先

應該又有一些革新黑科技！

8千真係不了。。。

呢條數正路

on撚9

賣精換機

好想狗衝部 X 256

俾班中國人劇透曬了

簡體字 即係人仔？

外表應該無秘密架喇，依家就係睇最後有咩函

當你以為一皮野應該無人會買唔使爭，原來等足幾個月都無貨

All in唔駛撚

s8+咪又係大把人買

sorr, 真係唔覺

6388人仔咪同依家個價差唔多
點會仆直

兩者有咩分別？
好撚想買

7s同x唔知揀邊部好

果斷x

Apple Watch 3 好似都會一齊發佈

唔洗咁樣啵死窮閪

貴幾千，真係要睇完發佈會先知值唔值

all in

價錢唔係問題
反而7s同x出有咩人會揀7s

我揀x

好多人出7果陣先去買6s
有d人係睇價錢

14 定 15 3:01pm 開始訂
果日射波先

你搞笑咩，唔係個個捨得

張圖顏色有咩寓意

冇咪等下
如果d function差太遠點會因為冇X而買7s
急住用另計

8188淫民幣一部電話

跟

7888真係買唔落
由3gs年代開始用
如果咁既價寧願買3叔炸死自己算

唔夠bot玩

擾敵？

唔係話出se2架咩

年年都棍到幾部
第一日通常都冇bot

aos

會出3款iphone 其中一款係全新既十週年特別版
我估另外兩款係7a, 7s+

更新系統：人面識辨解鎖功能

今朝睇cctvb新聞講

有兩部iphone係個logo

即係7s無得炒？

比你都唔買啦
除非SE 價

成皮嘢算得係乜

係囉 跌左都唔覺

我會買喎 都未知新機有乜功能

最大分別應該係個mon同人面解鎖

如果iPhone x得人面解鎖無touch id，我寧願買返7s

用開HTC已經決定轉會Apple

我就唔信加價

果斷買x

眼紅勿入

仆街已經扯緊, 扯到12號

點解x咁多人捧

蘋果已死

唔理好醜 排隊吹奏！

等左10年
終於有過萬蚊嘅iphone

買隻耳機player聽歌仔都過萬啦
部電話皮幾真係唔算貴

睇完呢個point 即刻覺得抵買

大陸行貨不嬲貴過香港

會壞死

iphone 可能係窮撚同有錢人身上唯一一樣嘅物件

推高個價

老老實實部x，額頭凸咗一忽真係好撚肉酸，狗也不屌
如果最終都係呢個樣，買7s算

13號買i7會唔會減左價

絕對歡迎

人面有咩用？

依家電話都只係用黎打出打入多
買7都夠用10年

根本唔貴 我買親D樓都千幾萬啦

agree

垃圾

超直

想問唔凸果忽，啲前鏡頭，speaker同sensor 放係邊好？

部X會唔會係limited edition?

咪係 就算買香港唐樓都幾百萬啦
1萬蚊1部可以用足1年真係抵到爛

500萬樓都住唔到500年啦

仲要扯多十日

數學家
而且電話24小時跟身，一分一秒都用到盡。間屋你日頭返左工，都蝕左比佢啦

用返玻璃正

有人買咩？

瘋狂aos

預祝炒家死全家先

會唔會出ipad mini呢

要用幾多時間先接受到Mini 已經絕左種

日系機都有板你睇喇，咁都要問

你了解下iphone x個功能再留言吧

iphone7/7plus 會唔會減價

最多都係減800到1000

其實佢唔洗做多 將粒u同ram upgrade 就得

接受唔到冇新ipad mini

會唔會有mac mini 等左好耐

晒鳩氣喇，根本個頂做埋一齊更好，現在一忽忽咁肉鳩酸

我部iphone 6+ 64gb仲健在又夠用 唔多想換機

除非3gb /4gb ram
仲係2gb ram 就算數

Keep TOUCH ID ?

聽人講有部叫iPhone edition 同iphone7s 呢個冇改名

咪又係拎嚟上網WhatsApp打機7s 都夠用啦 成萬蚊用嚟上網

有冇升ios11先
我部升咗窒到仆街喎

挽留

仲用緊10.3
係慢啲，不過冇窒喎

iPhone 6 64GB 10.3.3 路過

X 真係會開到咁貴咩

果晚一定會有人講以下例句

「失望，無新意無創新」
「Tim cook同SJ差太多了」
「只upgrade hardware，蘋果已死」
「無SJ之後， 蘋果已走下坡」
「XX/XX咁貴，買XXXX仲好」
「XXX功能、android一早就有，蘋果又抄襲」
「點解無_____」(新款Mac機、iPod Touch、iPad、立體機動裝置、RX 78 、Neuro-Linker…etc）

見到個X 都扯左

2020都就黎，點解冇平民化既量子電腦
蘋果已死

等佢出埋先出imac

張圖有無咩暗示

一定買架啦 諗緊7s/x edition
用緊5s

兩部(款)電話

Tim Cook : This is ________________, it is ___________________.

Crowd: WOOOOOOOOOW!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! [Applaud]

用緊ip7+表示，1萬買耳機player絕對抵過你買手機

宜家簡直好似搭船既笑人坐飛機貴一樣

ip8 無plus 版？

個個走去搶8, 7s 應該好快買到掛

8個芒 已經大過本身部plus

有新iPhone出，係時候出定信用卡儲積分里數，
簽一部iPhone好快就換到機票

5s其實好撚堅
我都用緊

我都用緊
不過舊電愈黎愈虧
彈app又多左，係時候買

會唔會有se2?

X Edition真係剩係個名都J死左
一直覺得Mac OS X好型 唔用10用羅馬數字

6s + 10.3.3
成日lag 同彈app 好想換

其實係出7s定係8？

6s表示都係換番6s 仲係唔慣無左3.5

借D 依加價
然後個7S 根本就係無創意

變相只係搞廢左7S但同價
X 就正常Upgrade但貴左幾千

咦 係咩!???

月中先去換咗舊電，又可以再戰

兩年前就堅姐

依家apps既功能多左咁多，用5s load apps／reload撚死你

用家表示暫時未有呢個問題
利申 唔打機

如果apple真係夠膽用x edition 剩係呢個名都值二千

有冇離譜左啲？入門過6K！

用番7同se囉

8

咁認真做wt9， 咁大隻字寫住傳聞睇唔到？

l

大陸買唔係貴啲咩
無理由直接人民幣轉換做港幣

大陸 vat 17% 扣vat 加匯價 唔會差太多

發佈會後睇下aos 減未囉 多數減埋

屌 轉頭咪又課金俾蘋果買機

做乜鳩

3部
留心d睇橙上面有部桃紅

家下大陸蘋果store 部iPhone 7 連稅都5388¥ 啦
香港先$5588 同埋大陸有稅香港有嗎

i你老母7咩

其實7，7plus先係入門版，7s, 7s plus係中高階

用lihkg好撚窒，唔知關唔關5s事，admin話佢無測試過5s喎

我無呢個問題
係咪你部機太多野